NBA 2019-20 Bubble 季後賽討論區 (9)

ching個世界應該九成人口都係Puppet
所有人都係人地叫就走, 而人地叫唔啱你意就係仆街
同埋你好執著人地講過的野? 點睇你隻奶共帝?

btw我肯收皮, ching真心弱智
你唔好覆我了, 你有成打回覆未覆
你都唔想啲人又覆你
"無野講啦嘛 肯收皮啦嘛？"

得喇，啞仔係最撚陰濕球員，撚死我湖

作奸犯科，姦淫擄掠無惡不作

啞仔係最衰㗎，唔好喊啦

湖人16-1 冠軍

Harrell侮辱luka係bitch ass white boy
係咪黑人大撚晒？
人地歧視你就black lives matter
你用返相同字眼就乜事都冇？

黑人係大撚哂
試下調轉，luka比人批到nba都無得打

嚴格來講唔關佢事
係關呢個年代judge佢啲人事
KG都成日bitch ass nigga

你想我客觀答你定情感答你
客觀答你

係,乜事都無

柒到敗走

但KG黑人喎

屌啲人叫PG做Pandemic P

呢個年代真係痴撚線
黑人作惡就得
我見網上唔少人話harrell咁做完全冇問題
得
咁你咪撚double standard啦
乜撚blm

仲要最黑果種

所以黑人真係大撚晒

kleber 35min 5+4

Playoff Pee

都得
屌佢條垃圾

我估doncic 心入面應該真係諗
"依條死黑鬼"

Doncic唔識中文，唔使reply我 Doncic識中文？

如果luka講bitch ass black boy即刻停賽都似
講埋n word 即刻要返歐洲

NBA 敢唔敢停Harrell 賽

如果個時doncic漏口講咗真係玩撚完

Luka 受傷？

其實white/black/Asian 都係指個Race
咁Luka係白人 white boy其實無問題
係班玻璃心同左膠 睇到呢啲字咁重

Doncic 好soft
唔敢屌番轉頭

跟住Por仔唔覺意講咗

我估doncic 一定好似我d毒撚咁
坐低個腦就不斷係到諗點樣可以串返佢轉頭
然後個諗到好句就偷笑

null

Harrell個樣同身型咁撚恐怖成個野人咁，當值敢撩佢都算幾夠薑

咁當然講nigga 就明侮辱

nigga 對nigga 講nigga 冇問題，好屈

班黑鬼真係成班黑警咁
作威作福 仲要求加大自己個權利

咁如果Nurkic鬧doncic bitch ass white boy都幾好笑

就好似香港人話香港人 港豬就ok
其他人 例如大陸人講就會嬲咁 我覺得

現代NBA 白人好少咁鬧，
以前Larry bird 嗰d 應該會

話時話有兩post

點會ok
睇下渣哥就知

BUCKS IN SIX

上個po撞咗，我又寫錯咗(9)

Doncic係前那斯拉夫國家黎，即係戰鬥民族之一。
呢D人種點會唔夠薑，係唔夠D黑鬼賤je .

得罪講句 有d火藥味先係好睇既playoffs

等睇聽日dame time

實比人圍屌，重罰

其實你咁樣用膚色鬧人已經係種族歧視，只不過依家美國黑人鬧係例外咁解。

黑人係賤種 我only buy火藥味 冇buy啲死黑鬼 咪屈

其實真心覺得你哋所講嘅小動作唔係咁過分

又唔係刻意整傷人 又有咩問題

咁鍾意睇兄弟籃球 搵返帶起呢樣嘢嗰個啦

係，大夢 Drexler Charles 好狗

Ayton有二分一Doncic啲火藥味
Suns打緊playoff

Ayton有二分一Doncic啲火藥味
停多隻禁藥狗50場

用膚色鬧黑人先係種族歧視 其他唔計

講真豪狗俾人歧視係抵

當年Barkley挑Oneal 就真係夠薑

Oneal得個殼姐
我讓佢兩拳佢都未必贏

ok
反正都係trade piece

Zach Collins骨折
out of season

ok la，無謂強行打

不過又俾拓狗多個借口輸

ok la, 反湖多樣野講

Dame time一場
4:2最好

黑人至上

好撚唔穩定 條友 完全手感波

平身都無預佢打playoff

武肺無啦啦延後左

喬治答道：「是的，正如我所說，我不是詹姆斯-哈登，我打比賽的訣竅並不只是投籃和得分，我能夠在攻防兩端都打出高效表現

有預感下場又大爆發

週街辣火頭

咁訣竅係咩

bubble打得幾好嘅

今日防都無埋

已經急不及待諗緊下輪對手了？

咁撚廢仲學人抽水

屌你老母 夏登今年攻防一體

西決先見

今日防都防得衰啦 仲講

咁應該見唔到

BR日日出黎搞笑

之前笑dame 前日笑湖 今日再嘴埋夏燈
女人進化緊去beverly之間

cupcake 啲朋友

kd下年會打成點

比盡 場均20

搵啞仔

白邊+扭傑夠做啦
再唔係推melo打pf
仲有個黑鳩gaybriel唔熟

唔出John Collins
6+huerter 換1 都正常啲

傷左立即單腳跳出場醫再狗衝些場都soft

宜家有邊個斷過acl都打得返起？

佢地真心覺得有人會咁用first pick?

Achilles吓話

當值傷左?

拗柴

咪係 夏登要守埋中鋒
睇左佢守字母哥同守gallianri 未

今屆個1st pick唔值咁貴啦

melo last playoff爆一場40+得唔得 4:3啦

而家有防守識射三分嘅高佬幾搶手
鷹睬佢有尾

Lowry, Rose, Danilo Gallinari, Rubio, LaVine
仲有rondo, 唔知叫唔叫打起

仲有Sweet Lou, DVD, Porzingis

不過KD係Achilles
Achilles真心玩完, 連Wes Matthews呢啲小野做的人都廢咁多

Heat

傳球 簡單 無私

JB識波 追隨個好既教練先係重點

依條友真係女人格 單單打打 贏就串77 輸或者打唔好就搵藉口

brown

廢閪一個

沙襪唔勁過女人?
贏咗的話下年換ad
至少唔會場場甩碌
ad至少瞓一場醒一場
女人一入季後就大被㩒過頭
唔鍾意陳豪但都替佢辛苦
常規休息而家嘔凸

今季FO都要轉人
Panic trade都要做，好過睇住MB Bs遲下叫trade me
Harris我唔反 比較似係BB錯用
BS Harris打鋒線可以補對方不足
射手唔夠都係假既
講到尾成績表現唔到人腳

點換？

當值個傷點

Andre Durroumd

而家最有冠軍相真係速龍

Doncic有冇事

上場打籃網俾levert打爆咁濟，
係人地打太耐攰得濟最後先輸
邊忽冠軍相

獨撚未來就肯定圍住雙星轉

但大家覺得發展方向係換第3粒星定 一堆唔錯既role player拱照雙星 好？

艇有鼓佬？

Raptors 要 gasol打得超先有得贏 celtics
Gasol 好差個態

對面超殘陣

要多個防守大鎖

屌你p 埋馬丁路德金落去

堆側翼體能怪好似最好

都係 佢兩個係呢樣比較弱
JJ岩唔岩打

Bitch ass white boy!

BLM好似大哂

現代籃球真理：諗唔到點補強就簽一堆3D

守波緊係弱 Tim curry burks黑洞
內線防守都唔太好
好在攻擊方面班球員本身好 教練又發揮到
交易curry吧
JJ可能岩打
佢係Iso同三分無咩信心
但playmaking defence都幫到獨

實無事啦,blm

成個暫時諗到好大影響既係GSW
因為天份明顯好得三個wiseman Edwards Ball
GSW trade單 排第四既公牛就會苦惱
暫時睇 我估狼會選Edwards
始終果兩個撞位 少主加KAT未正式合作好多場
點都唔應該打亂部署
而Edwards會岩打 特別少主單打唔太好
但變相對另外兩個正選球員既防守好有要求

而排第三既黃峰應該只諗天份 我估會揀Ball
始終內線影響力細少少 而今季既雙pg配只係還好 點都唔係長遠答案 而且黃峰一向簽內線都幾事旦 又Zeller又be humble

咁公牛就要諗接wiseman？ 我估會接 話哂跟penny 樣樣都應該正常 當然wcj LK會有人犧牲 但慘在trade value唔高既情況下 大有可能留哂三塔再算

Gasol唔洗打到好 防守策應作用太大

自己叫人white boy就得
調轉就BLM

死黑鬼雙重標準

都幾好笑，當值件衫句嘢好似係平等，轉個撚頭就比啲黑人串

任何人拎膚色黎恥笑對方已經係種族歧視啦，
響美國似乎係例外，黑人可以拎任何種族歧視字句去恥笑任何人。（痴9線

仲以為佢今場有幾撚勁添
去睇下佢d數據，9板7助攻2st......

Harden攞完都唔會衝出黎認叻啦

比佢串完既對手通常都會著火

唔睇數據真係睇今場都見佢keep住派膠啦
俾細咖喱steal再快攻上籃
行兩步諗住draw 當值foul但波都偷撚埋

Killian Hayes左手高後衛
有d似少主 不了

真係要搵3D大鎖番嚟依家有3無D

好過Justin Jackson已經好好
推薦JJ (好似熊唔會俾機會佢了，有Winslow Melton)

Josh Jackson?我鷹都想要

少主勁好多

邊撚個都應該勁過Justin Jackson

我係佢死忠想佢好姐 去你地兩隊都好

岩岩睇左Kira Lewis
有少少柒碌有得揀佢

Btw Harden好唔受現役球會歡迎

會，冇人中意佢

岩岩醒起又係北卡

北卡近年專出垃圾

不如我另開draft post? 柒碌等完季，好悶

*球員

賤種foj幾時死

祝Lbj長命百歲，永不斷腳，謝謝

所以幾勁都要屌係無撚有錯

湖拎完冠軍佢可以隨時死

點會仲迷JJ條傻鳩
我day one開始憎佢

no one like uncledrew

😂我仲有迷Ayton添

Ayton可接受
我開始憎
但DA係懶，JJ係懶加態度差加紀律
頭一季已經憎佢

JJ季中打得唔差

bubble接近一分鐘都無出
你知咩料啦

女人又肩傷
無左癲狗同廢左大半既女人仲點拿冠

希望有下隊接

唔會
我希望佢玩完
簽名會都算，手扣逃走個下我真係頂唔順
前排仲要開聲屌suns
食屎仔來

點解湖人D比賽場場都9點呢個黃金時間播既？

咁suns係垃圾抵屌喎

just wake up after ten years
who went undefeated in the bubble?

都係入唔到playoff

dont care
just tell me who
who makes bubble first team

咪又係垃圾

少主單打唔好？

拎到切柒

勇迷: dont care
just tell me who
who makes 73-9 in regular season

Harrell講=啱
如果doncic還拖= racist 罰款 BLM

話說
76肯炒brett brown未
已經浪費左embiid 3年時間

其實唔覺得佢屌返harell fucking nigga 會有咩後果 一人一句 攞撚正牌 nba上面班白人都係焗住順班黑鬼意去全面BLM 正好呢單野如果一人一句 其實好公平 比正個機會nba用公平處理去平息班白人有錢佬

聽日Viu又有直播

just tell me who makes a 3-1 comeback

Bucks +20
Heat +10
Hou +5
LAL +10

Luka Doncic will get an MRI on his sprained left ankle on Saturday.

"We'll know more tomorrow. He did come back and try it obviously and wasn't moving great, so we'll see where he is come tomorrow and then Sunday morning," said Rick Carlisle.

Doncic finished the game with 13 points, 10 rebounds, and 10 assists.

"It's not that bad. Honestly, I had luck that it was my left ankle. It's not my right," added Doncic.

選秀果時無咩單打 但助攻睇落好

好多人都咁諗

播邊場？

Lillard係nba too 10 player

Agree or not?

湖對拓

唔使擔心，快架啦，等多一兩個月

過多日就應該ok了

前過lillard = mvp
一定前過有lbj curry kd harden 字母 Kawhi

等左年幾

Kawhi呢條友係幾搞笑 有能力但咩紀錄都未掂到
30歲都嚟緊都未有一萬分 退休果下會唔會兩萬都冇
不過hof應該一定了

who completed the 3-1 comeback with a rainbow 3

BANG BANGGG

好波

上年off season就應該要炒

可能因為頭8年係刺到打，有段時期隊中仲有GDP

咁佢ranking高d定係russel /pg呢d 二佬

肯定高過pg啦

Wb就要研究

不過lillard又係無咩個人榮譽

PG夠無啦
仲要二佬屬性

Dame> PG係基本啦

VC > dame

有個偷波王同MIP

廢老波就識波啦

VC>Dame依d基本野

如果對住lbj講=lbj喊住要求聯盟停賽

真係基本，NBA 名叔公認
唔認同就唔識波

呢種球員先正
唔追數據 又carry球隊贏
load man唔屌啦 playoffs打到200%力咁

係。正！

pg換唔換到mb 覺得kawhi夾mb會好勁

太難屌
總之你要佢有production的時候
佢produce有凸

難啲 話晒mb仲有上升空間 而pg已經到頂而且證明咗自己做唔到大佬 你話bs做pg大佬又好似怪怪地

Pg+shamet,deal?

The Sixers are one of the most disappointing teams in the last 20 years - Brian Windhorst

...

禾艾梨

唔炒Brett brown
唔trade horford
= elton brand自己攞黎

The Sixers have cancelled today’s scheduled practice

執緊行李

NBA 2019-2020 Coach of the Year: Toronto's Nick Nurse.

well deserve

d

Pg playoff打到咁
76點要得落

唔係1點開波咩 點解到而家都未開

nba 成撚日都係咁

不嬲都吹廿分鐘水先

btw 有冇波衫人
想知呢d 同adidas size 係咪相差好多
想買返件

條link lag到痴線

順境球王中間頓，求下你生性好嘛

我嗰邊冇咩事喎

vuc啲野真係好穩打穩扎

magic打得好順

係時候去湖

用ad換

唔講我以為NBA剩係得猢一隊

希望fultz 真係可以到James harden呢個天花板

中間頓黎料

Harden 講緊mvp level，仲要mvp黎講都算中間水準，咪玩啦

有kaiv lillard 個lv 都好好

B Lopez又食左屎

咁佢真係有呢個潛力啊嘛 可惜遇到啲怪病

米燈

講完就無入過

R Lopez仲勁

montrezl harrell 單嘢聯盟唔知係咪想不了了之
而家twitter 仲燒緊但好似無人回應過

76人練波都取消埋

embiid已經放棄

唔洗保艇咩 又冇WLM who give a fuck

現階段佢除左身體質素真係冇野好過dj
唔明點解臨po比左個正選位佢

成件事最正係隊波前班主就正正因為種族歧視俾人趕絕
而家個球員咁樣搞一搞真係搞到所有人處境好鑑介

字母哥三分都有

因為augustin唔係未來藍圖

輸緊點解唔比豬仔吸經

本身冇歧視任何人(支那外) 但啲力加真係大撚晒咁
白歧黑唔得 黑歧黃白紅都是合理的

要DJ帶後備 因為fultz未夠班帶

就算講戰力
豬仔守波都好用過augustin啦

Iwundu 打得唔錯

平平地可以係冠軍拼圖

Korver今日d防守ok wo

屌字母

今場字母哥既決心好強 mvp水準

同字母打波好無癮
屈機到仆街

條友根本唔係打籃球

咁係打咩

將個波塞入個框入面既遊戲

字母 FT Air

ft air

罰球air波

字母哥勁似熱火果陣lbj 咁
mark 唔到

下 練波都取消？

笑撚左

熱火占mark唔到

又打交

打啦打啦

打大交

公鹿一認真守 magic就收收地皮

Marvin williams有無做過依d野

痴鳩線，扯鳩人件波衫

magic 進攻冇form

出拳應該停賽 打中左球證

唔知邊度黎嘅料, 搵唔到英文汁

有

以前想收過影響力大師山

畀連燈仔燈死左

直接double t 繼續

ennis咁都eject公鹿雞好波

邊度有認真守

可能之後嗰下反應太大

最尾個一拳太on9
唔出可能冇事

用馬糞換抵到

佢係鬆開扯衫多過叫出拳喎

但係打中球證+打低左一個職員

球證on9 旁述都話唔係出拳 ennis成程勁冷靜比人捉住件衫都冇淆清

The #Sixers have canceled today’s regularly scheduled practice.

The #Sixers clarified. After orginially saying there’s no practice, the team stated it will hold a film study and optional shooting. They will not have media availability.

贏成20份，使唔使

咁吹好正路wo

好想要vucevic

thx

睇你點演繹
但係無論係咪出拳, 以呢幾年NBA既尺度, 呢下冇可能唔eject

賽後濕鳩nba咪宣佈停賽

魔術冇位射波，又多失誤

對比kp個日咪係

公鹿都追得快 同埋好多打荷包

明顯magic onj
公鹿d 防守完全唔係爭champ 應該有既防守

好想公鹿出局

字母扮撚曬野射，收皮啦
擺明care個命中率，廢系

最後兩分鐘防守就似返d樣

今日個勢難d

訓覺算, 聽朝睇MLB好過

唔睇湖對拓？

早過潮個場2個鐘開波, 直落

追追下又得返十幾分

psg7號個肚仲大過對波

字母真係係咁易顏入去就三十幾分

講緊字母今季得分效率係歷史第一

Pacers廢到

準撚到

8分

熱d 3分勁到

Pacers d防守守唔住
三分又唔準

係 加上熱打嗰個戰術好屈

渣直真核

訓 等睇潮拓

jb打得好差

又倒水

慣左
熱水固有技能黎 打邊隊都55波

下半場d射波食哂屎

Warren
敗哂brogdon同turner努力

比butler block一球,再turnover

關鍵時刻廢到仆街
今場Brogdon巨星級表現

箭唔鳩射三分仲屈機左

okc打唔入

頭先Adams守Harden十足十商場保安指人入停車場泊車咁

鳩fing頓第一節未完就3犯

波叔打十成手都冇foul

SGA又自閉了

頭先果球吹出界？
gordon 好嬲

j green 單手carry 柒箭

攞Adams/Noel 搏foul有撚用咩
ft永遠起碼miss一球

Harden呢個series炒左將多球3

究竟bd幾時先肯試bazley打小球5號
還掂出adams noel攻守都冇任何優勢

不過條友咁硬頸...

32射9中 28%

快啲叫佢食撚屎

okc 5 號個傻仔邊鬼個嚟㗎
垃圾到喊

adams背住gordon 連攻下都唔敢攻
救命

Adams係籃底 連呼吸都會吹佢犯規

傻仔都有打手

但佢守到哈登 ，防算唔錯

啱啱嗰球靚到

呢個新仔d防守係幾積極不過進攻就真係差咁d

只有登子守到自己

wide open 3分又炸板又air
已經唔係差咁d

西書仲未出得？

Harden岩岩係想點

Regular唔係咁嘅
唔知發生咩事

算守到下登進攻就算啦

成隊okc防守黑洞咁

Money ball

打雷咁輕鬆 抖多陣都得

jeff green 18年finals 3分 又唔見佢咁準

死要留adams係場上做乜9

屌你老母親生仔嚟

adams點解會值2千萬1年

冇gay絆

火箭練波齋練3分

Cls

火箭個陣太畸形，無計

兩大影帝

下？...

兩個幾時隻抽？

好好笑

呢球我覺得Harden好戲D

波叔

jm9

不如直接判4:0比箭啦

俾個double foul咪算lo

又jm9

okc ball

SGA

呢下配埋音樂幾正

okc拎返場啦

搭好個靚台比箭絕殺

Ot

on9箭
掛住做戲

箭

阿歷山大

被反cup

追返一場先

Adams一走 即刻有靚play

Lm等rockets絕殺

Harden for the win! Air ball

It

識玩

咁樣輸進攻板

絕殺啦

劇本呀波叔

比我估中ot仲唔係箭天下

ot

cp

夠鍾躝

okc其實唔出adams一早贏左

轉台睇驊哥

驊哥又屌屎綠

harden

雷呢個陣先最正路

Harden foul out

Cp3

火箭讓round

Bd戰術大屍
成場唔收Adams 去到OT先識跟五小陣

下場都是睇返Adams/Noel 48分鐘

放心 下場唔會用返呢個陣

2-1

登子臨尾唔做戲而家應該贏撚左

OKC clutch time

原來adams傷左先唔出佢

Ching 終實雷迷
識d野

AD罰球

波叔感動世人

okc唔出中鋒先啱

波叔高幾吋真係球王級, 俾身高拖累既天才

上年對托果時領教過一次
唔會再中多次伏

clutch time嘅okc

佢呢球射姿 擺到膊頭後位

Dame：手指甩骹？

高多10cm
jordan都要跟佢搵食

對BD有希望一定是新雷fans

dame time

少睇okc ,但個5號仔守harden守得幾好

五罰中一

成日覺得Gordon好on9，射波選擇又差

基石一俾人罰落場即刻就11-0
呢班友屎撚到

變返game 1湖

自從季中開始已經係雷既主力大鎖 超級勤力人

38分已經守得幾好

打雙塔陣，白邊就直接兩犯

CP3 fans入會區

咪燈

場場都贊速龍

你on9？

有冇睇場波？

龍迷

dort肯定未來可以爭dpoy嘅人
rookie打防守勁到

人地屈機架大佬

個38分起碼2/3唔是係Dort攞

唔出個傻仔登子入幾百分

佢遲啲又傷。。。

Lillard

Dame

波都唔睇淨係睇數據9up

lillard又食春藥

Lillard今場手指係咪傷住打

紮住左手指，應該係

劇本

傻仔馬

咁快team foul

Kuz 11秒射long 3

拓好多foul

拓下季應該考慮用CJ換病閪, 防守始終太弱

Kobe咁款
越傷越勇

閘住

咁dame一定俾人夾到懷疑人生

Blazers直接打小球

換鬼到，夾到幾個pick都唔得

76咁早打係咪早啲打完早啲走

原來嚟咗呢邊傾

KCP Danny Green 兩條柒頭終於肯醒

今場又到AD未訓醒

不如用gary trent換算啦

罰球都可以3-7

見到白邊就知又有得笑

你覺得佢哋真係要射手換內線

詹士1節都未打完就叉腰

Rondo

dame傷咗都咁勁

THE KING！！！！

白邊

拓荒都幾多foul

agger
啲mid range根本就mj級

又嚟迫害吾皇
懷疑之裁判收咗michael jordan錢
拓荒者啲哨三場都黑撚到爆

melo今日d手感

又J LUKA

會員都係勉強夠單換閪

bubble chur盡曬
始終都老了

比d心機啦
唔想再睇foj

睇完game2驚比分差太遠，球証要幫手咬住比分

今日手感又零

湖人落後太多又會吹返上黎架啦，根本啲球証都on99

以波論波黎論
應該最後兩分鐘先出佢

無啦啦又講佢，明明melo都唔係呢種type黎

夏登進攻好似比上個賽季差左2倍，係咪因為少左capela?

kingschina 幾時先收皮，只係想睇佢豬波

打外線吧

佢依個年紀
要求佢埸場打三十幾分鐘有進攻有防守始終係不設實際

cj

冇咗佢先順暢返
佢差咗係因為佢冇咗Westbrook
要一個人做晒啲嘢 對個死肥仔來講太chur

死廢老

睇Melo射波基本上未射都估到佢miss

CJ

TRENT幾勁
生命追貼FOJ食左兩下

其實如果melo有之前個態
湖人真係可以收得皮

補樽有blocking foul既咩

其實係叫swish 定 Smith

唔能係掛？冇左個中鋒反而順暢？

場場dame time可以4-0添
無得如果啦

Cjjjjj

2miss

罰球10/20

犯規值左

20 free throw

咁快21罰，保送到咁🤦‍♂️

垃圾Kuzma

入晒啲罰波夠湖人lead十分未

奶共今日幾勁

呢場波好撚低水平

THE KING！！

究竟個黑鬼婆講it’s a whole new game之前果句講乜

一睇就知你冇睇開箭
佢哋打開5 out spacing 即係五個人都要拉出去3分
比足夠嘅空間嗰兩條柒頭單打
咁樣鏟入去有好大嘅內線空間 double team 又唔得
但係你所講嘅capela 並冇3分能力
所以你呢個賽季有啲時候你會見到佢塞住咗喺paint area
反而係影響咗harden Westbrook 兩條柒頭單打
佢之前傷左 佢傷嘅時候火箭反而9勝1敗

依場打緊乜鳩

foj好撚屈
35都仲爆哂所有人

2 個鬥妹

GOAT

又J LUKA
驊哥肯定晚晚偷J

一上防守強度就吹雞，衝一下底一次雞💪💪💪 完場準備湖人50罰？

大爆射

50罰中25

呢條友capela得分 以我睇到 ，基本上全部都係 哈登 餵比佢 ，完全無其他。

發夢見到字母攞82 分，有50分係罰球
嚇醒左

Melo 黎料

發夢先會啦
48分鐘邊夠佢入50球

係㗎 佢嘅價值不嬲都只係食餅同埋禁區防守
所以係進攻係冇乜價值
以前CP3 仲喺度嘅時候兩個輪流塞餅俾佢都仲得
但係你知而家嗰個係Westbrook
佢已經要同harden share
好難再擺隻唔識射3分嘅中鋒喺度擋住佢

有ad邊個想玩Tucker c
連登仔成日以為現實好似打2k

melo 35歲仲要頂AD
沾皇 35歲都係頂a simons

半場50罰啦屌你

拓係咪諗住場場都成隊5犯

咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇

已經lead 20(罰球)

我哋吾皇鍾意畀d機會後生g發揮

KCP 屌你咩

未完半場成廿幾球罰球

吹完未

KCP 屌你老母

kcp

Whiteside搶板好hea

垃圾波

見到白邊啲懶真係想死

點會俾會然放空晒

完全睇波feel

Danny Green空晒都air ball
死咗去啦

Dame 空晒入硬你
Danny Greeb KCP 空晒都炒
食屎啦

melo 守幾下 AD 都仲頂到下 算係咁

湖人啲射手俾人串死

一個攞幾千萬一個攞幾百萬

DG人工都上千wo

板呀你老母白邊

仆佢個臭街
我打佢個位都得啦
我都係睇波咋嘛
橫掂都係冇進攻冇防守

kcp?

屌 見到dame wide open 3真係完全唔覺得會炒 穩撚到

睇返Green KCP

睇kcp打波好有喜感

驚第四節拓foul trouble

但你派唔到foul

下年有trae young餵

穩定地炒

千五萬per year

exactly.

喜你老母感

究竟湖人可以幾on9
炒少幾個罰球已經平手
dllm

入哂已經lead緊十幾分

成隊三犯

白邊個on9樣

入到就唔會比咁多foul啦

Ft 16/27

Carusol啲pass

比dg kick親又有雞 正

Lbj俾green kick低有得上罰球線

caruso咁都博到

on99 gabriel

岩岩果球吹danny green防守犯規？

拓果幾個完全黑人問號

湖基本上殺埋去就有罰球射

Lbj點剷都有ft

又foul乜

炒晒

ft 31 vs 8

今日啲猢狗仲未入黎咬人既

成隊都唔識射罰球

50罰不是夢

湖直接入第二輪啦都吹到咁

罰球炒到咁

佢哋都唔好意思，炒罰還返晒畀對面

領先先敢出黎

啲哨都幾撚黑
偏幫拓荒者得咁明顯

有得射但炒哂即係零作用

ball don’t lie

Cj

CCCJJJJJJ

多人23球罰球
可以落後緊

咁6犯係咪唔洗走

半場十七犯

有咩

咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇

係，明知猢唔準都仲吹比佢射

屎綠場均可以close out比人fake走幾次

猢來了

咪屈 viu現場聲咁細聲 邊聽到佢咇

唔係炒咁多罰球已經lead緊

如果whiteside 6犯咗就幫埋拓

一起底知咩事

知道班潮人唔識射罰球

猢又靠黑哨

猢罰球入得五成

糊31:10拓 罰球

無rr9 基本上得LBJ 做到PG位 個個d交波勁海鮮

咇嗰下都好明顯
定係你要驗耳

你又啱喎
湖明明一次進攻至少兩分家陣分分鍾一分都冇

2.75m算交足貨有餘啦

點幫呀
罰球炒到咁

差d醒唔起仲要拓主場

仲要半場咋屌你老母

應該最尾又會好似熱火咁50個罰球

場均十次

湖人打內線，拓外圍射，一樣就怪

翁9 華日J夜J FOJ

隻廢老幾時收皮

有31分送俾你拎
dllm送都唔撚要
班球員輸9左又係到怨婦mode

失13球FT

輸波真係唔好怪人

你講華哥定吾皇先

ad都未認真fg 1/3

翁金華幾時收皮
好撚憎聽佢講波

半場30罰

華哥唔係紅底咩

轉英文

melo

Melo

吾皇睇住黎食
第三節一黎就反cup啦

Nurkic比人咁撚樣撞又唔吹
球證

追平了

無踩界？

白邊防守時幾時先識持續舉起對閪手

點撚樣打到手

LeBron 當正自己係curry

wa diu kcp

不如直接俾冠軍猢啦

吾皇今晚一打八
無懼黑哨勇往直前

佢要block 鳩人

吾皇打起kcp
拓柒玩完

想問melo咁多年係咪都係比共占食住 定高中試過屌打佢?

從來都唔聽佢講波，直接轉英文

Mcgee可以低位打爆白邊

Dg

屎綠又比人嘴

Melo又入

Melo勁撚到

melo嚟料

燈？

真瓜迷

拓有白邊，湖有屎綠

巴打燈到melo即刻連入五球

melo WTF

On9占

Melo!!

Melo: not in my house

melooo

melo翻生

吾蝗分波

條撚屌成撚日用港甲學界戰術講NBA

Melo cls...

肥仔

Kcp nice

Kcp

melo time

It’s melo time

Melo 著撚哂

cls兩個03年

這瓜還甜

Melo hot hand

MMMMEEEEEELLLLLOOOOO

Melo著撚晒

肥瓜連入5球

兩分帝

白邊睇完波未呀

Melo 我唔屌你啦

甜瓜

Jap step melo

佢係場咩?

Knicks Melo嚟

瓜瓜瓜瓜瓜~~~

Carmelo on fire🔥🔥🔥

CJ靚仔

Melo: I’m fucking lit

好耐未見過melo咁hot

melo！！！爆發

原來呢個po咁多瓜迷

MELO!!!

Melo 癡撚咗線

Melo竟然3rd先來hot

就係等緊melo呢啲波

估唔到事隔16年
兩個03一代仲有得對決

紙牌人

個犯愈多，力量愈強

老實講, 一定唔係
但見到vintage melo都真係要

Melo回春

係3rd就hot平時得last幾min hot入一球3

肥仔啲兩分波

請珍惜翁金鏵.....

Respect melo

金塊瓜騎士占既對決17年後再上演

Melo生命兩分

Memba spirit

舉手拎波輕鬆入
型撚到

咩勞

湖狗黎

MELOOO

Melo終於醒
希望keep到

Bald memba

係咪連拎左10分

好唔想潮人贏

但又怕無隊打得贏公鹿

Melo time

Melo射波真係好好J

我覺得過到龍先

自我high

過到熱水速龍先講

下場就會2/13

希望塞ok

古狗做乜鳩

以前都唔覺你可以咁傳比amare...

牙奶有無機會 50

個啲一攞到波就抽起即射

An MRI on Luka Doncic's ankled revealed "nothing alarming," sources told Tim MacMahon of ESPN.

Another source told ESPN that swelling in the ankle is "minimal."

Doncic will remain a game-time decision for game 4 on Sunday.

拓啲後備

kuzma個轉身

/龍

Kuzma做乜鳩

個空中轉身做乜撚

唔想湖人贏
但final湖人對公鹿咪又係要公鹿贏
咁有咩分別

反智轉身

屌AD

No ff
公鹿東岸無對手

拓柒班綠葉廢撚到.....

個simons兩個回合送左四分走

轉得幾靚 但係多咗

Herzonja

拓啲後備想點

罰球37-8
點打

拓個底廢到哭
#0下半場未入過波

托個44號on9到死

HEZONJA不如坐返低比黑鬼上算啦

Hezonia派膠派到
三分又唔撚射

難d

字母歌注定要比沾士食住

屌你反智轉身

mario 食撚屎啦
搵日正常少少得唔得

枯葉就有綠咩葉

球3 分一炒，拓禁區咩位既湖人球員仲多過拓

輸得啦 點追

有冇師兄自問上場可以比白邊哥做得更多

腦殘球員

佢同singler無分別

佢可以拍下波， but都係垃圾黎

鹿過唔到龍

有咁既身型ok架

A Simons個樣keep住好似死老豆咁

浪費哂melo頭先嗰波

singler都叫靚仔少少
屌你老尾成個傻閪咁 冇場好球

光頭仔守lillard算幾好

完

拓後備不嬲廢
有Hood,Ariza是旦一個已經好好多

雙炮死曬火
完啦rmbj 又贏

辛辛苦苦咬住
一野爆炸

Singler30%命中率都可以係nba混到幾年 點做到

下半場冇咩run Dame嘅play

可惜hood大傷 ariza唔打

POR D人好撚鍾意犯規

雙槍冇晒力啦 點打

崩了

見到白邊果d波真係燥
手軟腳軟行行企企唔咩位求其舉隻手叫防守
個波係隔離都懶得伸手攞

冇態

係，咁撚犯賤都有

條on9仔

學界都識叫唔好亂落手啦 明明追到都比佢輸返D分

又to

Hezonja返歐洲打波算啦

之後4條友淨係做pick俾Dame射算啦

打起左AD

除左3槍無人識入

咁學界戰術水平係高d既

依班真係垃圾黎

見到Kuzma咁撚醒目咁跑
但傳到離撚哂
就想笑

班撚樣輸晒melo嗰10分

華哥算唔算球評界尻up第一人?

汗線塞咗要睇醫生

一下追返十分結果換bench出嚟果三個play輸返哂

第一湖粉

有冇link介紹
Xyz lag到仆街

拓啲板輸到..

今日開始迷dame

Viu tv

Daaammeeeee

Viu 咪有直播囉

99台直播

Viutv?

上半場冇手感就吹，下半場射返起對面個個三四犯冇得mark，勁撚到

Viutv 咪有

每個procession 都要比人多一次進攻機會

拓柒年年都係依D垃圾 射極都唔入

防守又廢 唔係雙槍個教練應該比人炒左十年

Ft輸到

James坐咁耐贏咁耐

ad醒咗啫

扮緊工

難得瓜爆到, 唔好輸呀~

Macus真係勁過Markieff好撚多

拓班友係咪想打死dame

睇VIUTV

d後備咁既樣， 怪得邊個

網頁版都有live

本身都唔係同一個level
唔知佢兩個邊個夾硬拉埋講

正選傷哂呀大佬

又冇Rodney Hood， Collins

Online都有

係囉其實vit都有網頁

拓荒成班撚樣扮無野快快衝入更衣室

細佬原先係我紐做緊球隊第一人黎

輸晒籃底
爭10個reb

個個都傷
有Ｄ 似七六人ＩＶＥＲＳＯＮ個時打湖人咁

屌咁兩兄弟緊係拉埋一齊講

Collins出場都係垃圾 肯撚定

佢似d77狂粉

Hezonja廢撚到

大哥係毛師度ＨＥＡ

算小啦十個

算好架啦
無武肺playoff 都入唔倒

依家都坐穩艇第二交椅

都唔知ＭＡＧＩＣ 簽佢返來做乜

佢淨係j用腦打波

狙擊啲技術粗糙撚

佢唔係爵粉?

係， 湖人炒極3分都拎得返板

in rmbj face

可能預入唔到PO，所以先唔打

ag下場希望出到
無ag無issac無mcw打條春

Sor平時少睇香港電視

Nurkic下下入去都係爆樽
Whiteside就會智障小勾手

共詹

最中意睇精神面貌

咁都要讚一讚LBJ啦

香港電視係31台黎

Nurkic 點撚樣呀

nurkic想傳俾自己alley oop?

一開季就傷哂d人
迫住換白邊返黎，又貴又廢

#0左邊隻鞋幾靚

用白邊又行街
用NURKIC佢又攰撚到唔知點咁

算啦
打到今日佢都有功勞架啦

nurkic心諗我攰到仆街仲下下要我爆入去

攰撚到就死

Nurkic個樣攰到仆街，就嚟瞓着

Let’s go Blazers

我指香港啲電視

又炒2球籃底EASY 廢撚到

nukic個樣

好彩簽得一年
下季入多件3d都夠做

Miss撚咗kuzma球360 有冇人cut做gif恥笑

james 第四節做乜尻

Nurkic個樣就暈低

Nurkic呢d技術 基查功可以打到nba真係

成隊拓都好攰

其實無咩

本身都有ariza
無嚟bubble

nukic:師傅我想休息啊

唔會有人話curry比起curry，又真係差d咁
掛

攰到好似打左十幾次飛機咁

白邊幫下手啦
好驚nurkic又傷 攰到閪咁

draw唔到foul先有得笑

第3節尾冇力啦, 仲要今日佢擔大旗

托7者個bench真係廢到
同埋白邊快d死

佢似係攰到就快往生

佢叫差咁比佢差嘅大有人在

而家湖寧願double team Dame, Nurkic pick完空晒都食唔到

好撚痴線 依D係勁廢隊D中鋒先會咁 仆街咁近都炒

岩岩果球超肉酸

想避人入ＬＡＹＵＰ

但華哥話佢做乜唔ＰＵＭＰ ＦＡＫＥ 博罰球
要齊三分。

體能教練即刻搵佢 會唔會爆計

360

唔夠體力姐
做low post 策應其實唔差
要講 屎綠依d進攻基本功連打cba都有困難

睇得出Nurkic好累

唔夠啦，雙槍同內線啲防止都唔掂，起碼要入多件防守好嘅3d

Portland

辛撚苦會員又比人夾 D隊友都食撚屎

個岩岩球真係

靜靜睇靜靜播

ＰＥＴＥＲ 提返古仔球三六零

Ariza都老啦，簽一個後生少少好啲
放Melo打6th man

唔靠牙dame爆seed都幾難贏

往年勇士打拓柒都有compare下

俾佢入到就型仔啦

Whiteside 幫幫手啦

屎綠本身就係G-LEAGUE球員LEVEL 廢就廢硬嫁啦

咁Steph最少都係MVP
Marcus勁極都係role player

nurkic 基本功叫差

jr

籃底好大火藥味

仲唔收JR

Jr

唔好再出jr啦

其實比賽既強度，暫時未覺得係打緊po

弱智jr

無計基本上拓由bubble開始已經打緊po
仲要場場最尾先分勝負唔攰就奇

華哥會唔會講講下射左

MJ再世

丁尺嚟料啦

兩個老派肉搏

jr smith 個樣， 笑到我仆街

攰喇炒罰球

jr個樣好撚有喜感

佢無力姐 但por已經錫住用 都未上30min
唔知大傷完體能未跟上 定 太密賽程

佢兩個自己喺嗰邊搞搞下

Jr個樣好似隊左野咁

而家先知jr去左潮人

ＪＲ ＳＭＩＴＨ 仲有四個女

屌， 用湯淋助理教練

都ＣＨＩ ＬＡＮ ＳＩＮ

melo屌晒球證都無食T
神跡

一場論

又有得睇出圈了

Nba最強神經刀變做nba最強神經病

邊有人打波唔隊野架

兩個都係自動吸引球證吹小動作

係一球論

curry比起curry個差距同
morris比起morris個差距
都唔可以一齊講
好似講下Holiday bros都係OK的我覺得

Nurkic

dame發緊夢？

佢睇落真係好攰

拓無力咁

求其擲上去

有冇ching有link 上面條link死左

JR

我以為佢老豆係LBJ
叫佢去LA

攰到咁都仲唔收nurkic

真係可以用白邊

nurkic

Viu

放過佢啦， 成個bubble 都打足全場

條link好似死咗 有冇人有其他link

Viu99咪播緊

好多holiday wor

拓累到仆街

累到咁

拓完啦
冇哂力打

Nurkic收皮了
跑都跑唔到

viutv咪有

拓荒者可以執包袱

NURKIC辛撚苦

自己搵啦
申手黨

唔通用白邊咩

拓雙累到槍熄曬火 睇嚟湖4-1了

Ok thx ching

個個都就黎打到死 算啦

我都以為想搞gag話lbj係佢老豆

真係要搵急救隊有無氧氣樽

個底輸幾條街
後備又垃圾

拓GG

d 防守籃板輸咁多點搞
球球未搶都已經覺得個籃板實會失咁

Howard

白邊好過依個態既Nurkic啦

未計上白邊，Nurkic可以回體wo

whiteside準備takeover了

Justin Aaron啦
同隊喎